<resources>
    <string name="app_name">30 Days of Wellness</string>
    <string name="day_1_title">Ngày 1: Chạy bộ</string>
    <string name="day_1_description">Chạy bộ trong 20 phút ở tốc độ vừa phải. Chạy bộ là một bài tập tuyệt vời để khởi động chương trình tập luyện.</string>
    <string name="day_2_title">Ngày 2: Tập cơ bụng</string>
    <string name="day_2_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 15 lần gập bụng. Tập cơ bụng giúp cải thiện sức mạnh cốt lõi và tạo cơ bụng săn chắc.</string>
    <string name="day_3_title">Ngày 3: Đi bộ nhanh</string>
    <string name="day_3_description">Đi bộ nhanh trong 30 phút. Đi bộ nhanh giúp tăng cường sức khỏe tim mạch và đốt cháy calo.</string>
    <string name="day_4_title">Ngày 4: Tập tay</string>
    <string name="day_4_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 12 lần chống đẩy. Chống đẩy giúp tăng cường cơ bắp tay, ngực và vai.</string>
    <string name="day_5_title">Ngày 5: Yoga nhẹ</string>
    <string name="day_5_description">Thực hiện 20 phút yoga nhẹ nhàng. Yoga giúp tăng cường sự linh hoạt và thư giãn tinh thần.</string>
    <string name="day_6_title">Ngày 6: Nghỉ ngơi và phục hồi</string>
    <string name="day_6_description">Dành thời gian để nghỉ ngơi và phục hồi cơ bắp. Nghỉ ngơi là rất quan trọng để tránh chấn thương và tăng cường hiệu quả tập luyện.</string>
    <string name="day_7_title">Ngày 7: Tập chân</string>
    <string name="day_7_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 15 lần squat. Squat giúp tăng cường cơ bắp đùi và mông.</string>
    <string name="day_8_title">Ngày 8: Đạp xe</string>
    <string name="day_8_description">Đạp xe trong 30 phút ở tốc độ vừa phải. Đạp xe là một bài tập tuyệt vời cho tim mạch và chân.</string>
    <string name="day_9_title">Ngày 9: Tập HIIT</string>
    <string name="day_9_description">Thực hiện bài tập HIIT (High-Intensity Interval Training) kéo dài 20 phút. HIIT giúp đốt cháy nhiều calo trong thời gian ngắn.</string>
    <string name="day_10_title">Ngày 10: Tập lưng</string>
    <string name="day_10_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 12 lần bài tập kéo xà đơn. Tập lưng giúp cải thiện tư thế và sức mạnh lưng.</string>
    <string name="day_11_title">Ngày 11: Chạy nước rút</string>
    <string name="day_11_description">Chạy nước rút trong 15 phút với các đợt chạy ngắn và nghỉ ngơi xen kẽ. Chạy nước rút giúp tăng cường sức bền và tốc độ.</string>
    <string name="day_12_title">Ngày 12: Thực hiện plank</string>
    <string name="day_12_description">Giữ tư thế plank trong 3 hiệp, mỗi hiệp 1 phút. Plank giúp tăng cường cơ bụng và cốt lõi.</string>
    <string name="day_13_title">Ngày 13: Đi bộ nhanh</string>
    <string name="day_13_description">Đi bộ nhanh trong 30 phút. Đi bộ nhanh là cách tuyệt vời để duy trì hoạt động mà không quá căng thẳng cho cơ thể.</string>
    <string name="day_14_title">Ngày 14: Tập thể hình toàn thân</string>
    <string name="day_14_description">Thực hiện bài tập thể hình toàn thân kéo dài 30 phút. Tập toàn thân giúp tăng cường tất cả các nhóm cơ.</string>
    <string name="day_15_title">Ngày 15: Nghỉ ngơi và căng cơ</string>
    <string name="day_15_description">Dành thời gian để nghỉ ngơi và thực hiện các bài căng cơ nhẹ nhàng. Căng cơ giúp giảm căng thẳng và ngăn ngừa chấn thương.</string>
    <string name="day_16_title">Ngày 16: Chạy bộ</string>
    <string name="day_16_description">Chạy bộ trong 25 phút ở tốc độ vừa phải. Tăng dần thời gian chạy để cải thiện sức bền.</string>
    <string name="day_17_title">Ngày 17: Tập cơ bụng</string>
    <string name="day_17_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 20 lần gập bụng. Tăng số lần gập bụng để thử thách bản thân.</string>
    <string name="day_18_title">Ngày 18: Bơi lội</string>
    <string name="day_18_description">Bơi lội trong 30 phút. Bơi lội là bài tập toàn thân tuyệt vời và ít tác động lên khớp.</string>
    <string name="day_19_title">Ngày 19: Tập tay</string>
    <string name="day_19_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 15 lần chống đẩy. Tăng số lần chống đẩy để cải thiện sức mạnh tay và ngực.</string>
    <string name="day_20_title">Ngày 20: Yoga</string>
    <string name="day_20_description">Thực hiện 30 phút yoga với các bài tập tăng cường linh hoạt và cân bằng. Yoga giúp thư giãn tinh thần và cải thiện sự linh hoạt.</string>
    <string name="day_21_title">Ngày 21: Nghỉ ngơi và phục hồi</string>
    <string name="day_21_description">Dành thời gian để nghỉ ngơi và phục hồi cơ bắp. Nghỉ ngơi là cần thiết để cơ thể phục hồi và chuẩn bị cho tuần tiếp theo.</string>
    <string name="day_22_title">Ngày 22: Tập chân</string>
    <string name="day_22_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 20 lần squat. Tăng số lần squat để thử thách cơ bắp chân và mông.</string>
    <string name="day_23_title">Ngày 23: Chạy bộ</string>
    <string name="day_23_description">Chạy bộ trong 30 phút ở tốc độ vừa phải. Tăng thời gian chạy để cải thiện sức bền và sức khỏe tim mạch.</string>
    <string name="day_24_title">Ngày 24: Tập lưng</string>
    <string name="day_24_description">Thực hiện 3 hiệp, mỗi hiệp 15 lần bài tập kéo xà đơn. Tăng số lần kéo xà đơn để tăng cường sức mạnh lưng.</string>
    <string name="day_25_title">Ngày 25: Đạp xe</string>
    <string name="day_25_description">Đạp xe trong 40 phút ở tốc độ vừa phải. Đạp xe giúp tăng cường sức khỏe tim mạch và đốt cháy calo.</string>
    <string name="day_26_title">Ngày 26: Tập HIIT</string>
    <string name="day_26_description">Thực hiện bài tập HIIT kéo dài 25 phút. Tăng cường độ và thời gian tập HIIT để đốt cháy nhiều calo hơn.</string>
    <string name="day_27_title">Ngày 27: Thực hiện plank</string>
    <string name="day_27_description">Giữ tư thế plank trong 3 hiệp, mỗi hiệp 1 phút 30 giây. Tăng thời gian plank để thử thách cơ bụng và cốt lõi.</string>
    <string name="day_28_title">Ngày 28: Yoga</string>
    <string name="day_28_description">Thực hiện 30 phút yoga với các bài tập thư giãn và căng cơ. Yoga giúp giảm căng thẳng và tăng cường sự linh hoạt.</string>
    <string name="day_29_title">Ngày 29: Chạy nước rút</string>
    <string name="day_29_description">Chạy nước rút trong 20 phút với các đợt chạy ngắn và nghỉ ngơi xen kẽ. Chạy nước rút giúp tăng cường sức bền và tốc độ.</string>
    <string name="day_30_title">Ngày 30: Tập thể hình toàn thân</string>
    <string name="day_30_description">Thực hiện bài tập thể hình toàn thân kéo dài 30 phút. Tập toàn thân để kết thúc chương trình với cơ thể săn chắc và khỏe mạnh.</string>
</resources>